中國大媽車被拖！毆警嗆：王八蛋 路人竟護航：人家女生耶

新北市一名48歲中國籍曹姓大媽，昨天（28日）下午前往板橋中正路上一間服飾店，將車輛
違停在店門口的紅線上，便走進店內購物，回過神時，見到警方拖吊車正準備將愛車拖走，
氣極敗壞地衝上前理論，接著當眾飆罵員警「王八蛋」，更與員警發生扭打，當場被員警壓
制在地，並噴灑辣椒水，曹婦事後痛苦地坐在地上嚎啕大哭，但仍難逃遭警方法辦命運。

據了解，板橋分局交通分隊周姓警員，28日下午4時許，執行拖吊勤務時，在中正路上見到
一部白色轎車，違停在一間服飾店門口，依規定查看車上無人、拍照存證後，隨即執行拖吊
作業，而當車輛已上拖車架後，中國籍曹姓大媽突然從店內飛奔出來，氣急敗壞地與周員理
論。

支那種就係垃圾

直接槍斃個婦人啦

不意外

抵撚死
唔高興可以死返去支那叫翠武統台灣

直接遣返支那啦屌佢老母

驅逐出境啦

台灣冇漁農署咩

係黑絲